【是日風向】收手啦，要累死幾多手足先夠？

留意到開始有人話唔好連續罷，唔好再犧牲手足
屌你老母你都戇撚鳩
正正係因為已經有手足犧牲咗，我地先更加唔可以半途而廢！更加應該要想辦法改善而唔係退縮！
諗下由6月到宜家犧牲咗幾多人？
佢地犧牲係為咗乜？為咗令大家收手？定為咗令大家可以繼續向前？
知唔知點樣先係對犧牲手足們嘅最大回報？
就係要革命成功
支持三罷！唔好令手足嘅犧牲白費！

手足絕對唔會白白犧牲

做完野好即走啦, 唔好留係現場

革命唔係請客食飯。

唔可以淨係用垃圾封路
一定要火魔法

推

呢個仆街政權唔值犧牲大家條命

agger

有班人不停話死左人要停，明明就係死左先唔停得

可以考慮轉地下活動
勇武要小心
和理非要三罷

死左人就停你對唔對得住死左既手足啊

其實只要唔理popo 既挑釁就無事

手足唔係condom

係要無限期罷工罷課

推推推

pishhhhh

pishhhhhh

pishhhh